331係太子站恐襲半年啊，入黎話你聽331有咩活動

331 20:00 太子站集會

舊有毋忘六四，現有毋忘八三一

個人立場：呼籲和平。
無勇武打算。

Pish

呢家肺炎就聽醫生話啦
唔好去人多地方啊

肺炎就唔好搞咁多事啦
你靠害架？

831恐襲

( Show Blocked User - 十卜Ching )
五毛入得幾快
一早扑左你